剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（42）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-41文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

光復香港 時代革命

留名

我又1001左
好耐無咁了

[/quote][/quote]

好似係

呢個好正常 我本來都係咁諗

你又係面對呢個問題

點解又Loop ig

呢個真 大把人follow

都係咁 都會掛住

幸b加油攬

唔知我地邊個難啲 但係對方會唔會同你傾呢個問題

祝福你地

算啦你

cls絲

要急call 以證清白

加油

係度係度
做陣中央暖爐先

好幫手

你係鞭人果個
我做安慰人果個

唔見你俾我
衰衰地同你渡過左成41個post

其實我都可以好溫柔

幸絲定我

水洗都唔清啦

唉我唔識講你個情況了

唉算啦 由post 1開始 都係做人少果邊

攬

收皮
你唔鞭無人鞭喇 基路仔又不在
好掛住佢 佢打得狠d

基路仔 希望佢安全

你囉

佢應該無事

睇落係你

有需要就問埋啦

遲d就佢攬你架喇

佢不定時上水

自己諗啦S巴

係咪有人聖誕節圍爐，想問下小毒j我join 唔join 得

要等當時人上水

當場占卜

呢條路唔易行
加油啦

唔定時到有d耐
基路仔

多謝巴打

不了，d牌如果唔見左會心痛死

基路仔

btw 係有聖誕圍爐

me join 唔 join 得

我都想

得呀 依到好多人出黎 好似係

全部都係到圍爐的

左道巴 我今日重聽多次你既占卜
無力感好重 點搞

總有日佢會願意傾既 我等下先

咁搵我卜多次

你就會發現

你無力感會更加重

巴你都受嫁咩

佢要去到落地獄

笑左

受
tg有巴打搵過我

我話番到屋企 你地無人理我 我喊

安全就好了

有緊要野商量 我會tg你

完啦絲

有必要咁Mean?
Btw 係時候搵佢未呀 我係咁Stalk佢On offline whatsapp 唔係路 我就痴線
今日食食下飯 同事同我講野 我都話等等先 stalk緊人 計緊時
我打算問: 可唔可以幫我簽BNO ah🥺🥺🥺🥺
咁樣得唔得

依d基本啦 如果無望到就依到提下我 tg太撚多group/channel

性戰ok? 搞到開心？

你同事心諗
你幾時轉行做教練 計時

因為唔屌你你唔知醒

其實你回tg whatsapp 呢到邊到多
我都係想搵你姐 點解又咁難==

我發現你好中意迫人請你食屎

都話有咩過埋聽日再諗啦

你上次都冇屌 你講話可以復合架 你講架屌!!!!
咁搵得佢未姐

正式收左皮啦我

屌啦 我都係想問下佢幫幫手簽bno姐
咁問唔得咩

唔知要係呢度留多幾次言 個心先會好翻

我...

Details dear

留啦 無人厭你煩

屌，咁我個責任就係講翻塔羅牌個未來嘛，但係唔代表我同意你就咁跟住個未來行

你想搵就搵，唔需要問人，因為你宜家run 緊個未來，基本上唔會點錯

我自己覺得自己煩 今日爭d被個朋友慫恿pm佢

惡啦惡啦
我都係打算12月頭搵佢姐

沒有出現沒有回應唔聽電話唔應WhatsApp自動收皮
我同正德講 佢話咁就岩啦 我要你咁做係想你死心

有無tg group介紹下

原來個偽毒唔係秒覆你嫁

聽日我去搵正德

其實可能佢估到個結果 不過無同你講

暫時無咩 依到都多人講野

不嬲唔秒覆人

我朋友話還掂人地都唔會覆 嗌我博盡佢。。。

我聽到都覺好心痛...
唔怪得我ig direct msg問你 你冇回
攬攬

3絲齊搵

不如我搵你傾仲好過條偽毒

幾點 我7:30

可能直接block

好彩無聽 如果唔係 肯定0%

偽毒內疚巴proved

我ok wo 無差到

我打算學車 表情巴係出邊搵教練定係駕駛學院？

但你係咪會move on

4:00

我啲中文好shit

見唔到你sad

huh move啦仲唔move
佢絕到咁wo

女神終於下凡

咁偽毒又幾公道 連你都唔係秒覆

中文course

可能見完正德巴到我要Move

你點會聽呢

但其實出邊搵教練係平好多
我諗住而家入定紙 下年差唔多考到

呢下笑左 你tg me ah

跟你學緊野

我suffer到地獄就會聽
其實ot仔唔係我遇過最差既人
再仆街既 我都遇過

展開對話了

而家都仲未地獄咩

我有d fd 8000幾左右 外面教練
需家要咁貴 成萬啦

再地獄都試過
姐做過兵 比人背叛過 呃左唔知幾多次

人生

你睇下 女神可憐我咋

好賤 搵又唔係 唔搵又唔係 做人好難

佢下凡

我都比人撚狗

上年既事
點解我咁鐘意ot仔係因為佢拉返我起身
如果唔係我仲係冇方向既狗only

你地因咩分手呀咁 sorry無追post

今次真係見到白光

1. 唔可以互相依賴
2. 佢放唔底個ex
3. 成長背景唔同
最緊要係唔夠愛。

屌⋯⋯⋯咁你仲等乜

依樣真

等緊復合

係咪我就死 就見到白光 反曬咁

會架

一齊左半年 成長背景唔同 過幾年個ex要返英國
中產定義唔同 淨係記到呢d

4樣野仲復合到咩認真

大約咁上下
其實我估到就算有幸復合 佢都唔會帶我返英國
如果聽日正德巴叫我move on 我就走。
但我會照搵佢搞BNO 當最後見一次。

未死得曬啦

我等緊 我唔知 或者我唔想知

仲有已經3年自己過聖誕

真嫁依家唔好決定d咩先 聽完再諗
夠你諗返2,3日

正德岩同我講聽日會屌人屌足6個中
應該有你份

今年咪第4年單身過聖誕
我上年自己一個係書局睇書過聖誕架

放唔低Ex就唔好等啦
到時佢搵你同Ex對比你會更加傷

咁快同我講定要鞭我

我記得長實啊天宇海我都有記

其中一個係我

真心記性
好彩佢上開連登都係上時事台 好驚佢知我講咩

我跟你隊

岩岩被分手，俾人block曬啲野
兩年感情
鬧一次交就分手

屌足成日

佢仲問我要唔要蜜糖

買定潤喉糖俾佢先得

今年一齊圍爐唔使單獨 alone Christmas

有無第3者

我見佢好多糖

諗起都驚驚地

一堆真毒出黎圍

可能一早比定你

俾人 bully都似 毒親隔離枱

係一堆真毒+一個偽毒

佢個日都叫我食

驚乜 未比人屌過咩

好難搞

雙子圍爐屌

你咪偽毒絲

係要耐啲 係要等下 但係 心死唔係咁易 俾啲時間自己

睇得出你想喊掛

唔使預你啦

預埋

咁樣踢低我

真毒撚

比你地屌唔少

天秤圍Ok?

你又提bully

有冇搞錯 唔問我既

風象星座圍爐

我無呀

咁要留意番

知你堅強

Agger 風象bb圍一圍

瘋狂ff

被排

你咩星座

難度你都有份?

你出池啫

wtwtwt

佢比紙我 驚我噴水

我都無你咁熟

池邊都未望到

乜水

咁岩有望過下

我有帶枝水上去

好似淨係問飲唔飲水

我岩先問佢有無拍拖 佢話有

之後都睇下咩月亮 見大家咁有研究

水象

佢已經知係佢先拍 屈機

即係點

佢話自己夾過哂先拍

我都有問

我有望埋上升下降

姐係邊個

佢自己都專家 依樣屈機

已經自帶避爛桃花技能

知邊個係真命天子

唔洗浪費時間

屈機

重返人間

我問佢仲鐘唔鐘意我 佢答唔知
話我呢排成日煩佢令到佢好困擾
到底唔知即係點

比佢冷靜一下先

見到佢而家同其他仔打機就好心痛
就算比時間佢冷靜 佢應該都唔會再同我一齊

有冇人試過分手糾纏搞到佢好反感
但斷聯最後一齊返?

斷得衰 印象唔好 …唔易

唉 咁即係真係完左 好唔捨得

早晨各位

早晨師傅

和你塞

因為對方覺得冇將來所以分手
大家係一齊既時間真係經歷左好多野
而我真係一段時間既將來都比唔都佢想要既野

好似聽到有人叫我

堅架？

係咪仲好忙

落決心斬纜吧

你等到幾點sorry無追post

可唔可以講多啲 斷左幾耐 佢搵返你？

可以請耐心等候
巴絲陪住你

係 聖誕出黎

S巴今日咁晏

琴日5點幾先訓

諗下當初佢講左啲咩

係咪又私人開解

明知故問 唉 咁好咩

真係 都唔知問黎做咩

隨便搵一個都比你好
Cls

我怕條友睇唔開

天真的痴情巴

S巴好忙

好撚眼訓

諗起 馬賽對波圖

真係幫緊門神巴
又係咁樣搵返轉頭

比人咁鬧法都番到轉頭 真係無野不可能

凡事皆可能

基路仔！好耐無比你鞭！

9527 即刻答我佢點鬧你

起碼佢平安

She replied. Hea af

emoji? 咁你抖下先定…

出發比正德屌

包膠包膠
屌醒新一日

你唔係都係今日咩

我唔諗住睇住呀 嗰個好似係 mc

我都覺係咪通常都唔會鍾意煩到朋友

但唔知點走落去

覺得時間已經沖走晒佢對我既負面感覺
因為我都已經開始有啲唔記得佢既野
與其話係復合 不如話重新同佢黎過 溝多佢一次

佢hea我都估到既 你再接落去

接完落去又無咗件事

明日再戰

咁講又無錯嘅...

所以就照搵佢啦 再諗話題

日日開1個 然後佢問完我 我答完佢
又無咗件事嘅話
我開唔到好多日...

agger 其實唔係復合再嚟過
係要再追過 重新開始

無計啦 溝女就係咁
臉皮厚d
ig follow 下d女仔成日睇既page 得閒cap圖比佢睇

就快要text我exex 問下佢我text返佢會唔會覺得有壓力

move on咗咪唔會 如果唔係好壞咁分手

ex分手一定唔係壞
exex就relatively地壞
問下佢可以點拆招宜家真係乜招都要用...

who will come

呢排睇新聞睇到好燥
同埋星期六日都出左去

暫時firm既 我 cls 內疚巴 幾個新人 舊人未問 到時一一問

明你意思嘅

我！

+1
冇錢去旅行又冇人約

How many boy and how many girls

when

幾時鞭我呀

我估3-4男 5-6女掛 要再問
時間未決定

變態婆 死cls

佢變態都唔係第一日知啦

太耐無比人圍攻
唔開心

基路仔係我地既精神領袖

已經甩post甩到唔知方邊個打邊個

無啦講左兩個中

等包膠

正德話今晚入黎

包膠

可能佢要入黎屌鬼 屌足6個鐘

人地唔洗做野咩

42啦..
比你地講到我都想揾正德巴批一批

約佢27之後啦 應該好多人想排隊
隔離post識既又有2-3個巴絲話想試

要下個星期啦 正德巴聽日飛
27/11先返
搞到我都超想揾

心動不如行動啦 一千幾百保平安

應該放棄了

咁好嘅！！有心幫埋揀仔 咁聽完你點諗先…

咁快

問咗？定？

完啦絲經歷比較特別 可能正德巴都唔想佢再浪費青春

我都係想佢甜言密語下 禁我都有錯嗎？ 要去到分手？

無問，但理性啲咁諗，其實拖落去都唔係方法

佢今日笑左我好多次

咁睇下你地搞成點先

收皮啦你 死clr

好多人都唔見哂

Who is 正德

啱呀

佢個樣

壓軸出場
諗住聖誕無咁毒

有d move on成功啦

感情台算命巴打 我地依到好多人搵咗佢

算快啵 好快勝離苦海 見證住

重點照顧人之一嘅mc 係咪未有包膠

其實係咪大家都有課金

暫時好似9個巴絲

佢係終極打大佬

特務貼地絲

課咗 等唔到

擺我上台

我今日想喊前一秒佢都叫我咪撚喊

可能佢算到今日3條女都喊

今日無屌得咁甘

一課即刻幫你？

知你死咗心嘛 好似係
要幫你搵新既路

咁唔係點自介呢

有時同唔識既人講得仲多

都唔係好多frd知我ex係精神上偷食

要面 點講je

一來啦 二來ex都算圍內既frd

唔唱ex係好事黎

係 除咗好撚嬲 間中屌下鬼 其實我都無諗過報復

唔通女神要3個鐘 定正德巴講既野對佢好大打擊

我報復心好重 我exex我有報

正德話做到930

點解可以聞唔到陣除ga

明呀 我都係

算啦 都識咗5年
我將來過得比佢好 我要多謝返佢

唔通女神嚇到....

你實過得好過佢架 佢克夫

依樣真
分得好

咁係你信佢je唔係on9攬

我呢記唔記得我有咩遭遇

依加都算解脫咗 攬

10點半都過埋喇喎

我覺得係受好大打擊未得閒包膠

係咪坐住喊緊呀 講足成3個鐘？

我覺得佢係激動緊

。。。

岩岩先知原來佢冇營業時間

佢有日同我講話做到11點幾

有時個客好多野想知 都好難趕佢走

Hi
終於搵到你哋個post
爬咗一陣文估到今日黎嘅人大概係邊個
嘻嘻，多謝大家支持

開咗新post
加咗左道同正德巴個post整埋傳送門算

等緊女神上水

我地會繼續拉隊去你到

最緊要幫到人架姐

利申 今日最尾嗰個最難攪
表示就黎要拍柒佢

我哋都估到

呢到個個都知

佢仲未上水

笑撚左